每次買切雞飯師傅都俾雞髀我，代表咩？

你靚
女囉

話你係雞，想奶你隻髀

以形補形

賣剩好多

因為你係買切雞脾飯

可能佢幫襯過我 覺得我飯髀好正又唔敢講 想暗示

當你係狗

叫臭雞M字開腳咁解